希望大家為環保出一分力 唔好再開冷氣了

地球伯伯病左

全球暖化 我開冷氣幫地球降溫牙

拆左部冷氣去賣了

蓋青明明係反暖化撚

開緊暖爐呀

今日咁熱 太陽伯伯都繼續開工 大家要珍惜下了

開暖氣

瞓m記冇資格出聲

游b：變態.jpg

石丸is watching U

咁你扑野唔好用套點
還掂你都係比人屌到硬架啦 嘈

叫返倉啲阿叔同佢揪

x2

支持屌爆蓋老母

已經唔呼吸減排了

一陣又瀨屎